【ViuTV】《男排女將》We are the Littles (53) 黃金做兵做到你傻咗啊！！！

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

stephy個舊咩黎

一年後?

呢一幕好撚正 ！！！好有feel

已共你一年~

LM

咁就一年後

一年後
唔講以為大結局

下 一年後

可唔可以唔好跳得咁快

一年後

屌 又一年

六分鍾爆post

咁又1年

友誼永固使你講咩
搵固定軒咪得囉

6分鐘爆Post

屌咁又一年

點解唔播不要離我太遠

家瑜

屌果然又穿越時空

屌黃金屌到幾分鐘爆左post

真係收皮 屌你老母黃金 你唔係男人呀

黃金sir條丁究竟係黃撚左定係金封左
加魚送上門都唔要

一年後一齊未

呢幕必成經典

廢柴金！

黃金：友誼永固
張莉芳：我地係咪以後都係咁架喇？

一年後 黃金又做一年兵

咁就一年了

兵sir

極速一年後

繼續屌垃圾金

我真係想同黃金sir講句
恨鐵不成鋼

咁快一年後

你追得我咁辛苦
語帶相關

又一年後。。。。

甲一季尾？？？

牙波打咗煌隊3年了。。。。

石修個仔
畀人屌足一個post

dllm黃金

咁就做多一年兵

黃金好on9

真·真大結局

新一季

黃金憑實力單身

點解stephy 次次都要執波

唔係點打煌隊

一年都無一齊

屌黃金上未

班仔幫黃金追stephy

唉黃金

恨黃金不成鑽石

食屎啦黃金

一年後 班主回來

係咪史上最快

幾分鐘一個post on9

新一季開始
今集推左幾多個po

繼續鬧黃金毒撚

Agger

無人明黃金？

打牙波丫嘛

真係抵黃金做兵

黃金sir啊

成個post都係屌黃金

痴撚線，5分鐘一個post!

黃金：我有這自卑的自由～ 我未及他得天獨厚

香口珠是咪有mean

黃金夾埋成班仔搞驚喜比家瑜？？！？！

大波renci

一年後係咪就嚟打甲一

6分鍾一個post

廢

上個po 六分鐘就推爆咗

其實大家諗清楚
人地做兵做到咁 家瑜咁多年嚟都冇表示

應該道歉係家瑜！
要人埋單個時 個娘娘格即刻出返嚟
就係要咩有咩個種娘娘格

黃金結咗婚 Step同牙傾拍拖

就沒有了

因為佢怯

女甲一教男甲一

一年繼續做朋友？

對上個po幾分鐘推完

黃金寶

硬係覺得呢句出出地事
驚咩姐 每年都有張新架啦

人妖打排球

有冇BBQ情節

屌你黃金

Cls 暴走到⋯⋯

係咪班主

黃金又去咗旅行？

wtf去撚咗瑞士

屌

屌
唔係呀嘛放佢走
做得太耐將軍

瑞士

仲要走咗去瑞士

瑞士做安樂死？

屌黃金真係好廢啊！！！！！！！！

屌你黃金驚到飛走埋

垃圾黃金

屌黃金屌左一個po

屌黃金屌到完場

明就係明，但係恨其不爭

屌黃金屌足一個po

黃金兵你仲要飛走

黃金仲要走埋...... dllm......

係瑞士

黃金你做乜撚啊

大將軍去左外國

仲快過造星屌黃真真

黃金

屌咁都冇一齊…………

做乜鬼去旅行

金仔我屌你

黃金做乜9

死仔金仲要出走

黃金點呀

收到啦一定

黃金逃兵

美人追到咁貼

一年後？

連個他都無呀屌，條友逼你都唔講

嘩
佢地咁撚樣就完啦

黃金做乜鳩拋棄埋力圖

垃圾死黃金

垃圾黃金！！！

咁快又1001

仆街上個 post 6 分鐘就爆 post

走埋

笑死六分鐘爆post真係經典

乜撚嘢呀
去左旅行

去瑞士

條友著草

兵

仲離開埋香港

哇我屌啦
on9仔

屌你 廢金
仲有心機去瑞士
屌你瑞士糖都冇撚資格食呀你

練膽都唔表白

Jm9

原來係去歐洲屌鬼妹

cls半集一個season

推得咁快

？？？？

屌，走埋佬

點呀, 要練到幾大膽先可以示愛??

下黃金提早退休？

屌你黃金個死剷無鳩用架

冇啦啦去左瑞士
個個同家瑜一齊都要去外國

做乜鳩？呢條線係咪完咗啦

係咪想玩遊世界唔返嚟

做埋逃兵

佢係咪講痴撚線

黃金你條食屎狗

搞咩呀牙金

逃兵

黃金走撚埋

屌你黃金好無用

呀金會唔會死左

黃金去足一年？唔敢見家瑜？

得番2集點結局

黃金要去練大膽先敢表白

cls

黃金做兵做到傻咗啊！！！

黃金傻撚左?
就係班主唔係度先有雞執
自己走撚埋

黃金練大膽啲係咪想同家瑜表白

成個床頭都係黃金

屌 黃金

黃金呀

「真係無用！」

屌 好撚on9 呀 黃金

石仔 你真係好撚戇鳩

唉覺得黃金係有病

開到口都唔敢講

點解會咁

垃圾金

黃金你係咪傻撚咗呀

退伍了嗎

由（1）開始追

走埋…………

做兵做到要著草？

係咪痴線
睇少一陣就爆POST

練膽表白

練大膽示愛

呢種曖味其實都幾正

屌你黃金走去流亡

個結尾終於有啲新嘢

Gym room邊個管

乜料呀 練大膽先開到口？

黃金想點

我想屌9黃金

跳潭都得
溝 stephy就唔得

頂你個兵sir仲飛埋

真係要打職業

屌你

係咪一齊咗

點呀

黃金廢鐵

佢去咗泰國邊個教班仔

寄咁大張自拍俾人

呢幕真係好好睇睇屌

黃金真係毒到走路

黃金用一年時練大膽 條友傻嫁

岩岩黃金果幕果首咩歌？

好撚可惜啊屌

夠僵做呢啲唔夠僵表白

單刀橫傳 抵屌啦

睇撚錯你

黃金夠膽怒屌翔鷹 唔夠膽表白

一年係正常㗎
升division係下屆升

黃金蛇憑實力單身

屌呢啲分多幾集都得啦唔想禁快完啊！！！！

黃金做乜嘢

到家瑜沉船

去練膽

石修仔係咪打算做毒撚做到極致

黃金sir 做乜9

朋友可以做一世 情侶就未必

黃金環遊世界練膽？

泰國撞到！！？

新舊班主都流亡

家瑜會唔會去外國
可唔可以為咗黃金留低

打職業！

寧願去外國都唔表白

唔係咁呀嘛 黃金 走到咁遠

黃金寧願死

大結局?

哇屌 黃金生性啲啦

過咗咁多年，班主都返嚟香港啦

有女唔食

到stephy做返兵

黃金你仆街啦

Have been approved

牙金習慣左自己打飛機有女都不要了

係咪喺秦國遇到大膽咗嘅黃金兵

石修個仔係咪on9架
班主你返黎啦好嗎

stephy你主動得唔得架姐
黃金比晒signa啦

續集: 人妖打排球?

應該破左記錄

返工了

好傷心呀仲有兩日就結局

西裝方丈

家瑜都去泰國
力圖各散東西

黃金原來去搵返自己

黃金唔撚係有絕症呀嘛

點撚樣架今集係咪大結局

好想要黃金張大頭眼鏡相

傻鳩，屌少一年

走哂

屋企wallpaper有chris123呀！

畢業了

唔表白之後自己飛走咗

練幾大膽都唔敢示愛

黃金自拍相都寄埋俾家瑜 有冇機一齊咗之後黃金先環遊世界

屌 唔好咁啦

去瑞士搵女

方丈個look

哇!!!!西裝方丈!!!

佢地去邊

退伍定逃兵

練定膽返嚟表白

西裝

大學鐘意條女十幾年，開埋gym俾佢

力圖

黃金垃圾到...

jer做保險佬？

拍多5集啦屌

黃金係咪任行樂咁去完旅行返來得米

劇情暴走

唔打甲一

牙檸唔好退隊呀

下集咩事

排少

練膽練一年，夠膽就返黎表白

屌 sad end???

班主返嚟反cup算啦

做乜鳩呀

下集

方丈

最尾會唔會king同stephy

King Step

唔撚係掛

好襯

Jer西裝友

方丈突然返埋工 佢grad左

力圖唔可以散架！

牙Jer做乜著西裝

B哥晚安

牙檸同方丈

力圖唔好散
家瑜唔好走

催淚結局？

嘩
大結局係咪講到退休

俾家瑜逼到要環球世界

喂呀

哇屌 聽晚呢個又係好現實

方丈0b

秒5個shot

真人真事改編

所以話當初我撐班主係冇錯

仆街咁撚sad

聽日一定喊死

我覺得最後兩集我會喊死

力圖要散啦

聽晚好似好sad

聽日stephy大爆發

你個名

青春紀錄

吓 方丈

抵黃金做一世兵

咩事 暴走到

屌
最後都係敵不過現實
好sad

追多一條街

嘩 乜搞d咁野呀

力圖要散band

我都係咁諗

咩話

散班

大學grad啦

上到甲一就因為做野要分手

我ok嫁

陣風就係黃金

頭先一年後啦

好撚現實香港運動員乞食

一晚推六個posts

唔好啊

家瑜又喊喇

屌你 呀傾先係真?

屌!!!!!

好似牙傾同家瑜示愛咁

屌你上甲一
去甲二簽幾個咪得
下下原班人馬, 校隊都唔得啦學界玩買人呀

聽日好似要喊死

唔好退隊啦

打到甲一先笠水

大結局：30年後...

力圖唔好散啊

聽日已經畢業出嚟做嘢

做地產仔

9成係

睇呢套劇最有趣既地方係係呢個post度live chat

屌首歌播一半

咁就大學畢業啦

黃金線最好睇

嘩仆街 唔係happy ending

最後會唔會係牙傾截糊

咩喎

tiger老西look

我都覺

班主好錫家瑜

力圖發生咩事呀

力圖唔好散呀

好現實

打到上甲一走去退隊

成長太快

是咪要傾瑜了

停得勁突然囉

大家不遺餘力咁屌黃金將軍

真係百屌成材最後一齊咗

清跟邊個學講笑話？

哭0能了

阿神一年後又係着呢啲衫人哋都出嚟做嘢

呢個尾幾好喎
唔係一味熱血到最後
只少真係要面對現實

痴線...呢套劇真心高質 編劇諗到咁遠 睇嚟冇諗住出第2季

忽然之間咁現實既好心拍30集啦

有第二季就好 可以留嚟鋪排

入和聯興做

魚安=無人想睇

屌你老味
咁多野講
20集真係太少

X2追住post睇好歡樂

準備又爆post

Stephy apply啲咩

明明力臻越攪越大
都唔跟現實既

預告最尾諗起

都好寫實 排球響香港都係業餘

香港打職業波其實搵唔搵到

人老 太多類似經歷
睇預告都眼濕 屌

個個都變班中年肥佬

恨鐵不成鋼呀

真係最後一集黃金先表白？

到底男排女將一集會過咗幾多年
大結局家瑜抱孫未

刷新紀錄

返工加打甲一真係幾難兼顧

VIU劇就是咁

散了

丙組個年升大學
應該打完一年甲一就畢業

但係牙檸著恤衫條腰好靚

咁牙波點算

佢哋唔係Year2？

今日真係好癲

結果傾仔同家瑜表白，黃金繼續做兵

成個post都係屌鳩佢

真·大結局：100年後

viutv都係一貫大暴走

係
大家一齊屌黃金sir

牙傾是咪要然了

魚仔都係

職業排球員

職業聯賽 集訓

唔通真係打到退休咩

快到我差啲都開唔切

牙 jer 似冇讀大學
DSE 考唔入去
retake 都入唔到
gap year
出嚟做嘢

可能黃金想家瑜專心打波先唔表白，班仔為咗家瑜放心去追夢打職排而退隊呢

得返兩集

黃金係咪有絕症？
唔敢開口出聲，佢寄Postcard扮去左旅行
其實係訓緊醫院定已經Rip左

冇錯！

綜藝都係

WHO

你

對黃金好失望，難道有得上位，唔上已經衰，仲要做埋逃兵

家瑜可能會為咗力圖唔走 但方丈同牙檸話唔打

應該今集完第一季
之後甲一同做野個啲講第二季

聯賽唔係打一年？

重有2集
重有咩講

當sitcon咁拍我都ok

家瑜掛

4年過得快到

牙波

下集已經係season10

是咪on9，甲一先唔打

力圖最錯係成軍4年無收過新人
得個193

打到上甲一都冇新人入隊

未 黃金仲做緊逃兵 手仔都未拖就完了

defer

魚新=好多人睇

去泰國打波 好似係

證明左 係香港打甲一咁又點
要返工 不打了

完左應該會掛住九半準時mon po

十分愛 小武

差唔多啦 升上u嗰年打丙組

但太長通常唔好睇

咁老土

秒五

現實好似都真係隊員接棒做領隊 有冇人退隊就唔知了
不過其實好現實

但係佢想當年溫習溫到神忍咗

好正

呢個ending有d老土喎

我都好驚係呢啲老土野

力圖無啦

睇俊腎only

連登：得返兩集邊夠講打甲一呀？
Viu：唔打甲一咪講得完囉

黃金做咩

踢波都冇， 何況排球

係咪仲有兩個mirror成員未出

雖然好現實
不過我諗打得甲一都預左
重點係點學搵平衡
不過一定好多要養家焗走

龍鳳鬥咩
因為黃金有病，所以家瑜三次俾機會佢表白
要去瑞士安樂死，叫咗人每隔幾個月就寄POSTCARD俾佢

其實30年後嘅佢哋就係第一次打嗰隊肥佬
返嚟教化佢哋

家瑜做左一年兵
黃金係咪玩鳩返佢

能傷我最深的人 偏得我心

佢個書蟲勤力樣，加埋佢啲性格點睇都似高材生多啲

year 1贏丙
year 2贏乙
year 3贏甲二
畢業打甲一

又講啲咁現實嘅野

牙傾：黃金不要的機會就讓我來吧

牙檸老婆又變心。。

痴撚線劇情

力圖班仔生埋仔 波傾教佢地d仔打排球

情願hehe

Agger...個編劇個陣冇諗咁多

黃金你做兵做到傻咗 快啲返嚟認領家瑜啊

預告睇到眼濕濕

頂

可能呢一切都係一班啊伯嘅回憶

係呀

我睇預告都呆撚左 點解突然咁現實嘅

好好睇

係咪會有新人熱血入隊 就好似牙傾咁

個晚女神已經 中出しOK 都唔上

屌你黃金 枉我上一個po仲叫你大將軍 估唔到你咁垃圾啊 下個po叫你逃兵金

一年後，應該就係完咗第一年甲一

好唔捨得大家好想日日俾你地串我迷魚

唔知佢地第一批嘅隊員有冇都面對呢個問題
不過香港真係好多呢啲問題，因為始終唔係職業，唔可以打波當飯食

一開波就longd？

大結局最後20秒可能講佢哋退休
喺養老院見到班細路打排球

叫阿新過黎

牙B使唔使我買啲新衫俾你

cls得翻兩集 但好似仲有好多野要講咁
好怕爛尾 但感覺個尾應該結得好撚快
全部都輕描淡寫咁完咁

第一次對嗰班月巴

頂你

黃金識玩，做圍flirt 女無個真

迷魚不迷葛

中和下個氣氛先

如果家瑜無離開保險界，以她的業績，應該都好高級了

聽晚大結局？

第一年丙組 中六
第二年 大一
乙組 大二
甲二 大三
甲一 應該大四 未grad喎應該？

我以為淨係飛咗中六升y1

抵黃金成世做兵

睇viu唔睇連登不如唔好睇

晴子

踏上家瑜條路

CLS穿越劇

Jer 中學嗰陣咁chur
結果傾入到

黨然你錯focus 不過我鍾意

班主唔係只係去幾年，都差唔多返啦

為咗生活冇得再追夢 喺香港做唔到運動員 好現實

哎屌，最後一句講唔出口，渣到

早期出過一次嫁啦

黃金都唔識do

好撚堅

想問下viu網幾時會更 冇睇到前半段

有可能

今日快到打完都追唔到

方檸神轉晒返工look

但其他人咁多年仲係嗰套衫

預告都係冇美波

唯一有讀書嗰個反而入唔到u

CLS 劇情

魚哥

明唔想冇左stephy

上個po係咪真係史上最快爆

好靚

Stephy又變返阿寶

好似第1定2集

一年後 係咪姐係已經打過一年甲一

多謝絲打

大結局佢地會唔會仔都生埋

之後埋班，打然埋牙波

唔捨得

我仲想睇力圖打煌隊㗎

diu 係bobby幫佢做功課咋

咁其實拍多5集都ok
193個角色浪費晒

Btw魚安係咪終於要完了
我原本以為場波完左會表白添點知又估佢唔到

嘩係小美，再次覆得comment

驚佢比老竇鬧

唔讀書英文廢都入u，jer入唔到唔係幾信

現實力瑧有冇贏過龍隊？

點知發現係佢地嘅前世

食腐皮食慣咗

唔好咁癡線啦

會唔會打贏煌後就正式解散。

應該加埋stanley lokman

駁唔到一開始家瑜比牙傾煩嗰陣都講過依番說話

有冇人覺得live個陣推po太撚快
變左大家講完想講既野就算

黃金我屌你老母

唔好啦

做internship掛

好撚令

個仔打緊學界D1

完左e套大家又可以散

終於要FOUL豬突

唔好呀

百萬圓桌會會員

黃金話以前嘅野唔敢諗係咪等於佢宜家已經唔係以前嘅feel 唔係愛情而係友情

我係男排post垃圾嚟 受千夫所指

好似好耐無試過有一集無飄飄然地屌

King：我第一集就追了九條街，都係等我來

香港就算足球係全職 有啲都要做埋地產保險搵多份

求求你 保護我可是個更差理由

搭的士個下諗起呢句歌詞

小美你真係好M
又想比牙魚閪面

希望唔好咁老土

Harry Potter咩

訪問話力臻而家有幾百人?!

梯隊都有4隊

話唔定黃金已經rip咗，啲信揾人代寫嘅，願望講咗就唔靈，佢講咗身體健康

開心我願意

係囉 最後五分鐘已經一年後

但係一年後應該都未u grad掛唔係先year 1咋咩

睇住佢哋由校服到西裝

會唔會同余震做同事

仲要接住去講造星

好現實
諗起美斯係香港踢波都要考dse

令我諗起唔知邊套阿寶既鍾家欣

想餵佢食梨梨

魚魚

我愛安安

你自己攞嚟

咩野， 第一年輸左呀

如果king同stephy真係要炸生啤
咁牙波點

快沒了

熱血 嬴到過程中既成功, 回憶, 友誼,
但走到盡頭必然係 失敗同現實

太多人睇同留言冇辦法

可能舊制讀3年呢

我都係
完左呢度會唔會變力圖仔仔討論區

隔離po見
好忙

巴打係魚仔？

99台係要咁睇架

去瑞士非洲中左武肺

真

會唔會好似排球咁幾年後最後一場交代晒成班人去向

真一齊屌黃金

已經預計到會有幕係回顧

跳傘跳鱷魚潭都唔夠膽表白

考dse㗎佢哋

This is gay

我係黃金我直頭一嘢錫落啦 一年後生埋仔啦 屌你老母真係躁

除左班霸有老細照
其他都係得個名

自願犧牲

屌你老母黃金 家瑜狼虎之年都唔屌

不過多謝你認可我係佢老婆

今集啲資訊係平時幾倍
節奏好快 其實好精彩 冇拖劇情
係金瑜線無啦啦飛去一年後o咗嘴
同埋好現實 做兵做到女神開綠燈都縮
成班frd去到最後都會散band
各行各路 好貼地 唔係一味好理想
哭了

上個post 成個由頭到尾都係屌黃金友誼永固

真大家都好忙

索撚到，仲要出到聲受溝

黃金蛇你真係

同造星有得揮

睇黎力圖要搵呀里入隊

連睇套青春熱血運動劇都要被逼面對現實

viu啲野係咁

大家都2邊走

真，抵黃金兵做一世兵

催淚

所以牙傾會幫手教

髮型係咪無換過

Dllm VIU根本好應該播stephy 首不要離我太遠

真係睇唔明黃金 黑人問號。係咪想做冇腳嘅小鳥

牙傾教佢哋啲細路打波？

星期三最忙
造星完再直落宵夜

over my dead body

應該季尾？打完呢季就grad之後就唔打

希望會有2 想睇牙波番力圖

今日鬧少因仔一日
吸星大法

cls成五個post

你地唔好咁痴線啦

點追post啊

大結局都唔知點算

香港就係咁現實
終於明阿傾點解話會後悔
今年唔知下年事

如果幾套劇可以crossover，客串一兩幕就好了

好撚靚

閪住面食梨？

快過
樓豬要 pin 上一個 post 做歷史

真係好現實一班人入面點都一定有人為左工作為左家庭退出

想

可能牙里已經搵到正職，所以近排都唔得閒捧場了

apply返落香港咁先係神劇

家瑜正到 黃金點會做逃兵

上次班主就播他不准我哭

不要說了

會唔會停一季等波比返嚟
方丈好現實

討論埋stephy ok?

隔離仲快過呢邊 追唔到啦

有強迫症要追post
好辛苦

好呀

黃金好撚廢

點估到條友竟然會講友誼永固咁毒

夢想始終歸於現實

但訪問講佢哋係教返力臻梯隊

定做得太耐兵 突然好驚做人男朋友

做左咁多年兵
覺得做朋友比佢需要可能好過做男朋友

Metoo 一定要睇哂啲reply

告白油溶 還是根本沒有

既然做朋友都可以咁close咁開心嘅時候
何必要再進一步發展呢
萬一嘈交分手可能以後都唔會再見

同意
怪唔之得當初追唔到家瑜

預告應該係聽晚光速打完一年甲一之後就講想離隊??

葛係乜水

起馬打埋蝗隊bobby先散band啦

Tvb咩你估
唔會啦

有聲

對黃金好撚失望
你話家瑜唔知你鍾意佢你就唔夠膽講出口姐
而家家瑜擺到明講你表白就會應承你
咁都唔肯講出口
你聽到翔鷹班人係到笑家瑜之後兇佢地個種男子氣概去撚咗邊呀
大結局之前你再表白唔到真係抵你十幾年都做兵

女神

覺得牙里應該係屋企有5-6個細佬妹要養個啲

今集結論：魚新兄弟和好 想食兄弟丼了
一邊玩牙新對大波波 一邊屌閪魚

黃金真係唔識㗎喎

tvb應該唔會
係韓劇同電影先會咁

去死啦你死廢鐵

嬲到死 真係一講就kiss得都咁唔爭氣

同問

黃金都衝馬路啦

好我愛力圖

唔捨得呀

有無人有阿檸霸氣gif

做兵做到傻hi咗

不撤不散
繼續後續討論

同埋扮阿里

喂 little man

真心睇到燥

之後bbq？大結局

我愛鄧麗欣

好唔捨得力圖

阿里會唔會係甲一第一個南亞教練

本身有正職啦 Pizza man

方丈：

佢做乜唔相信劇本呀！

仲有
魚jai~

我願意日日比大家辱罵

會唔會有人ig msg負評佢

其實見到黃金sir咁縮
家瑜真係鍾意嘅話應該要做主動

係力圖討論區

葛博士（傾妹）

俾曬signal都唔識上位垃圾

「魚濟牙 一齊打波啦」

依幾集真係太快太趕啦
其實可以拍到好緊張好好睇
但真係剪得太趕

大家唔準走呀要繼續傾落去

唔打喇，真係攰喇

可以諗定 post名叫咩

講一句就應承你都唔撚講

絲打你洗唔洗搵埋美人一齊？

喂little man ,過黎食塊餅再練波啦

播埋出嚟應該好有MV feel

冇人迷佢醜到

打晒開口牌話講乜都應承

G持

黃金嬲到我都爆足3個po啦

仲有兩日以後冇魚濟了

佢最正 係今集熱血到癲
但突然反高潮 講現實野 但又好合理
好正

sor...係接近100人
4隊梯隊係真

係咪覺得家瑜會打職業出國，唔想好似班主家瑜咁樣散

朝早開定啲post

丟晒全香港男人嘅假呀

我獨享廢魚

跪求番外篇

我幫你開！

唉真 不想長大

冇得睇阿里送pizza了

其實啲後製都係大台出身，而家拍到咁可以睇得出以前cctvb幾咁公式化

反而打翔鷹咁關鍵呢場波阿里冇黎撐場
想睇佢同姜B互動

【ViuTV】《男排女將》We are the Littles (54) 逃兵黃金嬲你啊！不想長大嗚嗚嗚嗚

牙波牙波 請問你喺邊 係咪仲喺煌隊 grad咗未啊 出嚟做嘢未啊 打波打成點 聽到嘅覆吓我啦 好掛住你啊

係而家先慢慢認真睇大家嘅回覆

可唔可以拍黃金衝紅燈比車撞
嘉瑜攬住佢

黃金死前最後一口氣先有勇氣講我愛你

搞嬲家瑜

5年

小美食負皮食到傻咗

開埋下個啦 一陣樓豬應該開得返

最搞笑咁俾心機為左上甲一
上到甲一開季就話，要返工不了

方丈老左就係咁

真係想打巴埋去

開定十個 差唔多

屌咁咪葉念深啲fd

造星見到牙傾一秒

即討過五百就開下一個

諗諗吓....由頭到尾都冇話方檸神有讀u

做永遠嘅朋友keep住段關係仲好

廢老

連翔鷹都贏左冇曬目標可能

黃金抵你成世做兵！

迷契啦直接 去到邊都比人辱罵

牙里黎送pizza一齊食 完

GCHI

表白絲打

好撚tbb但都好過做逃兵

OMG 好正 好想睇

不嬲都暴走唔出奇

好想知佢哋究竟入唔入到u
同埋牙傾係點入

絕對好

可能係第二年先放棄？
第一年甲一慘敗 落返甲二 所以個個先放棄

有無人計到chris 3 今集有冇多過之前

牙波近排好嗎

好撚正

【ViuTV】《男排女將》We are the Littles (54) 黃金唔追返家瑜把撚呀！！！

開定

要係牙里同佢生啲仔喎咁計

去洗佢版

其實個結局真係好真實
讀書果時真係可以HEHE哈哈，每日都做自己想做既野
但係讀完書，就要開始面對社會，各散東西
退出力圖其實真係好合理...

屌我又開咗

黃金你飛去英國同班主搞gay算啦
屌你老母！

yr1係第二年丙組

啱啱拎甲二冠軍嗰吓已經yr3了

生得矮, 去到極限知PEAK左上唔到
生得好樣好似STEPHY IAN走去做明星
個個好似魚仔阿KING咁咩

愛情係一時 友情係一世so9sad

力圖仔仔（with牙波牙瑜）討論區

朝早開始開定十個po

咪話開咗
【ViuTV】《男排女將》We are the Littles (54) 逃兵黃金嬲你啊！不想長大嗚嗚嗚嗚

剩係想討論牙里

十個都唔夠

推邊個post

少過14集錄音 唔知有冇多過之前集數嘅總和

大結局再到你

到時搵人接力

又cute又靚女 仲要主動受溝 黃金點忍架

痴線全個POST唯一牙里粉 但勁過迷魚黨

牙姜：nonono i don’t 撈 english殊
牙里：講廣東話得啦屌你

屌佢啦阿里
睇撚左場丙組就唔撚黎

我置頂咗你個post 沒事兒

一個鐘只可以開三個post

點解你拍個陣唔問吓個廢金

牙新對波夠玩成晚
佢玩排球，我玩對波

Ran絲，唔好推我

佢地完全唔似過左4年咁耐

牙里

Stephy

Stephy開到聲嘍飯應啦

Dse唔係四年大學？

去波台開

你扮咩你都有迷契！

石修仔表示都唔知個劇本做乜9

但係今集有大頭對白

方丈老豆都係

有牙波唔洗驚無u讀

快樂負皮

服裝係咪冇錢？力圖仔啲衫由year 1著到畢業喎

無得再睇家瑜啦 好想喊 我起碼五年無睇香港電視劇仲可以同大家由（3）討論到（53）
I LOVE 力圖&家瑜

等睇黃金跳鱷魚潭比鱷魚食撚左

佢地唔係住宿舍咩

牙波練多幾倍時間波 做兩份功課都入到u 本身中意打羽毛球 變咗打排球由零開始都打到甲一 全能波
牙波是完美的

但係佢條眉已經生返出黎

返工呀阿里

唔想bobby做兵

真係有人去咗問做咩唔表白

準備茄輪

沒有牙波如隔三秋

今日又有牙里嘅回憶畫面

希望viu可以再拍多啲

甲二咪換咗新衫

鄧麗欣世界第一

下面等我嚟

牙波要潔身自愛呀

牙姜頭先咁串嘴
一早俾牙里同班friend圍佢啦

好想睇多d青春劇

做佢地老母都幾辛苦，日日濕

我好專一架

見到一年後都仲未大結局

私服啊黎黎去去都係咁嘅衫

下套slam dunk

好靚女

方丈老豆冇再睇過方丈打波有啲sad

chris 3 係咪無落過場打翔英

牙里：喂little man識咩呀你，睇比賽啦

去咗做Panda

原來唔覺唔覺就year 3了 睇住佢地大咁

臭曬

有冇阿里ig

阿神條女呢
成日得假博士睇

討論到開拍男排女將2為止
家瑜同黃金既仔女比力圖班仔教

牙波終於嬲豬了

啲衫著足四年好come

所有野都好臭

牙里淨係睇第一場丙場
魚仔掛住溝女唔記得牙里喇

收皮啦，想溝喎？開心過咪算囉～

分咗手

但佢冇衝完馬路俾車撞死呀嘛
而tvb係會囉

唔知有冇牙里cut睇

廢魚好撚白滑

一年後都唔生返都幾大鑊

轉11點一排

我覺得呢個群組好唔健康

諗起唔知邊度睇到話個水樽好臭

得魚波傾有讀u

其他7人身世不詳

絲打咁睇唔開呀 人地客串下咋

牙里真係幾有potential 又嬲打
可以取代藍屍喬寶寶

可能剪到幾個鐘出嚟

啲仔話唔敢飲

膠戰
去睇牙神比人用絲襪笠頭

哩啲水樽好易臭

鳩魚有飲

個偶包又無啦

誰輕輕叫喚我？

牙新玩自己對波都夠

原來牙丈姓黎

但我想睇佢繼續畫

咩事

Ben 呢個邊有可能輸比judas

成集成日望到佢條眉

聞過～～～

咁都係入戲太深係好事

笑撚左

今晚幫你地問下牙檸

對白多過chris 3

連登仔爆佢爆足3個po

佢老豆仲辛苦 日日扯
所以要成日係外國做野 廢事充血過度要切

仲可以打大boss 煌隊

ching錯post

聽日畢業出嚟做嘢添啦

今晚推左幾多個？

可以紋左佢

可能都好大隻，第二季會唔會係the rock做佢地老豆

次次見到阿里出場都好想食pizza

見到方丈好靚仔 但又唔想佢地走

牙波的掙扎放水定盡力打

緊係quit煌隊返返力圖啦

阿新副計真係世界級
但偏偏得佢無露肉

推埋下個第6個

預測結局
甲一打煌隊 bobby歸隊
黃金兵最後表白

佢真係好鬼抵死
膠戰post會再見

神b:

五個

八赤刀我都有睇

大結局目測推到12個

真 等到去最後一集都無就

你都唔知要今晚先問到
渣㗎

大結局可能老到變左老sir

牙傾可唔可以同波波表白

好想快啲睇

要一齊繼續愛護力圖

樓豬應該唔使爆po啦呱

牙新好似都係紋

好搞笑

想聞
做力圖嘅工人 幫佢地洗衫個陣偷聞波衫底褲

屌，去到最尾仲要死撐

力圖仔仔+家瑜世一

叫樓豬開定兩個先

真係想打爆佢講呢句

你係醜安？

咁會超級催淚 睇住佢哋大

今晚幫牙傾紥腳紥到佢落到場
懷疑牙波係讀醫

友誼永固......

而家望到佢地校服look 已經有雞皮

最後一集都唔黎個世紀表白
黃金J可以正式宣佈生左銹剪得~

錯 我已經取代咗佢
畀牙魚日日閪面掉衫

友誼永固食屎狗

求贊助

屌你又話唔迷魚

咁好基因 淨係生阿新一個唔生多幾個真係好浪費

其實已經有劇透

要睇大家

牙波終於知道如果自己再佛系
就會好似黃金兵今日咁下場

友誼永固.... 真係好撚經典

dllm 黃金兵

屌佢 又話魚濟打波佢一定會睇

爆咗我補上

當初無諗住拍幾季其實真係曬左套野，真心好睇
每一季講一年就差唔多，其實真係可以有好多野講
講讀書，兄弟情，練波

希望可以原班人馬開套新劇，拍幾季

十分愛晴晴小武？

好似唔會有咁嘅一日
心痛波比

TVB會係反身翻騰三周半
落地仲有氣講句我愛你

辛苦晒阿新老母 日日出水

想講好耐
望親你個名都下意識覺係牙里全名

魚仔都唔記得人啦
掛住同阿新打fifa都唔搵阿里打波

中學做兩份功課仲又瘋狂練波都讀到醫
牙波係Royal級時間管理大師嚟

黃金其實係咪有絕症？所以唔敢溝家瑜 仲要扮晒去環遊世界

佢唔劇透比我知
我係個冇用嘅老婆

依家無啦 都講到老啦要

定可以講佢地做粒孫再打過

接住下星期好野

其實同一個人熟左咁多年真係唔會想一齊

好似係方仗(Jer)

然後話個酸同佢哋一樣樣，拍第二季

fb live

話晒男三

有冇ig 同 fan page

多野講過chris 3

不如絲打直接改做pizza man阿里

咁娘咩會

牙波開始決定要主動了

唔怪得知魚老母中意新多過魚

番到房仲要聽牙傾廢up一輪

倒轉都得架

中學着到出嚟做嘢 成個look都冇變過 好長青

我早過男排牙里成名好多
不過近排坐冷板多，都唔介意去送下pizza

波傾>>>>>>>>>>>>>魚里=魚新>>>>>>>>魚安

係咁咦 原班就收貨啦

天線得得b都可以拍到有下一代 有混色啦
有咩唔可能

巴打有啲野喎

阿里坐正做男一

廢金同家瑜呢

mon po員工

牙B沼澤味都係香㗎

Chris3嬲啦
仆街牙神仲要串佢人地先得果十秒

今日好sweet
有一下跳起殺波slow motion 好charm
仲要今日魚新好sweet
無咗老泥妹篤眼篤鼻順眼好多（除咗個一個kiss)

仲要長期一大朝俾牙傾捉出去練波

塞車緊係塞架啦

話說之前有個

好似美劇咁一季講一年會想年年追

仲諗住打完場波
魚安會完成開波前未完成嘅表白
點知講都唔講 直飛一年後

扑完先表白囉

班仔個個都忙死人 拍排球戲應該曬更多時間

會唔會魚安都一齊咗一年

B都有埋

見到佢打左右手即刻扯哂

但都未表白

逼阿里轉打自由人